最近。

最近一直会很烦烦班主任屁事儿多烦乱七八糟的人给我打电话烦老要我跑来跑去烦和现在这位同志的未来想那么多干吗最近也老在想想在福州的时候我怎么那么丢脸我当时怎么就哭得出来说得出来那么不要脸的话怕毛线啊不能喜欢认了又怎样啊 啊不就是又开始不理人嘛你还需要什么奢求一个一直把你推出去的人你还有那么一点点期待和努力干嘛活跃于网络购物的我钟爱打折这一活动这一词语有那么一次我无比痛恨买对戒指来玩玩吧诶，这个戒指打折包邮便宜哦哈哈。。。搞笑了我当时还傻逼的问了坐在我旁边的大象这个戒指好看嘛我麻痹什么时候傻逼成这个样子我买戒指是为什么我干嘛药这个打折的廉价戒指呵呵 后来又这样 嗯~这个有优惠我们去吧为什么你能想起来你朋友喜欢玩台球就可以忽视我每次要求去电玩的要求哈哈~因为那个时候这个没打折。是啊 什么都是需要打折后才有 是有了打折了才可以玩不是有我了就可以去玩恶心~恶心自己